有冇人會用Farfetch買嘢？

覺得好唔好用？

好用

有買
呢個月升左成倍

點好法？

正想講
睇我上一個post

感覺有部分係賭聖誕出唔到街
轉網上買

Ssense屌打

咪簡單易用囉

有得ship香港又唔使咩集運
價錢又合理
唔啱又有得退
界面又簡單

亞里入股Farfetch後已支那化，最好唔好幫襯啦。呢D奶共公司由佢自生自滅。

大趨勢都係門市收皮轉online shop
細鋪自己開online shop不如join佢system

up to 50%

Tencent都有股權好似

我慢咗40先入...自從26左右爆上去好似留意佢

做名牌生意唔奶共咪又死路一條
歐美生意近年都跌緊
佢改埋個支那名發發奇再引入埋阿里老細身家升左幾倍

通常真係搵唔到再平就Farfetch買
因為真係棍要既luxury sneaker佢通常都有
係入到去自己個碼數貴d

用fartech account make唔到payment......
有冇人係咁？試左幾張信用卡同唔同account都唔得

而家減價野mark貴過未減之前再扮折

網頁版好好用

用開app版
願聞其詳